［FUCK FSG la] 紐卡素 vs 利物浦 3

Slow

fast

slow

慢到

慢

沙拿

沙

李城廢撚到
射極唔入，得一下中龍

沙拿廢到

中柱

Salah又中柱

最尾一場出三叉㦸做乜

以為Fuck啦子

沙拿要連續三季20球個紀錄
話咁快就鳩射

最後一場所以齊齊有得踩草咁話?

未輸都有交代啦

應該都係啦

明明領先緊換三叉做乜

輸埋
12碼聯
Events 報恩

都話一定十二碼啦

屌12碼

又十二碼

又12碼 痴撚線

人渣士反利

12碼聯

水貨

旁述好似話如果南野可以同前面三叉同場
表現實會好好多

好撚on9
咁樣輸

-69000

換撚埋阿樂肥沙啦

贏梗都出先唔知做咩

屌cls 咁都落腳

獌又12碼

李城爆炸頭

屈追到2-3

李城玩撚完
0：1

49000真係場場都有12m

PK聯

後場咁交波都已經on9

統計吓12碼聯今季靠12碼執咗幾多分

簡單講都係南野仲未有機會同正選個班人夾過一次
所以暫時表現都係未夠出彩

屌如果馬會有得買12碼數目 一撚定長追獌狗

秘密武器 下季先用

12m聯又12m

李城咁樣讓前4真係好on9
之前贏多一場都唔使咁

根本復賽後都唔知佢地踢乜鳩
係咁輸

0:1

李城班後防係度搓下搓下做咩
又唔係領先緊

轉台專心睇利

on9 真係場場都有12碼

bruno又入
勁到癲

渣士d波

可以睇返利
出伊軒拿祖條垃圾抵你輸啦人渣士

報恩evans

人渣

舒服式射十二碼

12m炸,屌佢

卡路爾，爭啲唔記得呢個人

人渣又衰收尾

35m先生

卡路爾

屌
人渣士重要關頭硬係唔上力

般奴真係勁到仆街
屌你fsg

唔係咁易架

鏟草ready

屈唔係追得番下話

渣士比人炒未

無歐聯踢 br好快會帶返李城去中下游球隊

李城個爆炸頭

李城點會贏到12m united
又4424

keita

呢球唔係4啦

渣士咁都唔谷
後面縮下縮下咁

水貨條垃圾

印象中般奴好似射左3，4球pk

義犬報恩

443

呢球的確你要俾
李城自己on9搓失

屌
垃圾沙

水貨冇價都賣

垃圾

沙拿做乜9

全隊造俾你一個都入唔到就自己申請離場啦

垃圾沙

交轉會紙

Salah近幾場真係好撚柒

屌你老母沙拿控個波都唔掂

沙可以自己創造好多機會, 但同時可以敗哂

屌 沙拿又踢到咁撚樣

笑笑笑 笑你老母比狗屌咩 控好d啦

勁垃圾沙拿

渣士又臨尾香

你要學12碼聯

等睇韓妹幫佢解釋

屌你老母又甩腳
垃圾沙

沙拿keep唔到記錄係自己攞黎

講真 今場都3次機會 入唔到係佢廢

賣左佢啦

沙拿俾文尼入左啦

呢度仲有冇人迷沙

屌 李城差d

無眼睇
仲要幾多機會

岩岩果幾下彈彈波

agger

ddg神救

浪費幾多機會

唉屌雖然係風流波姐
都唔係咁弱智啊

水貨隻右腳垃圾黎 廢既

隻柒頭埃及狗控波都控唔掂

我直頭想隊死佢.

季尾佢都無睇啦唔見佢上水

明仔球傳波

我真係寧願睇多D架仔 始終叫新人

無L用

一陣和撚埋

今場係咪陳公講

陳公變返獌祉俊啦

對面都heahea地踢

宜家先知熱狗rose去左紐

獌狗今季獲得14個12碼 英超之冠

韓妹子去咗邊？ 沙娜係咪迷沙？

連加特都有得出

沙拿廢撚到

超新星 連加特

睇緊BT SPORT Caster都有提到呢個情況
南野表現應該可以更好 但好小同正選個班一齊出場

沙拿又解圍成功

水貨算吧啦

沙拿真係笑匠

永昌宮都幫到盡
狼隊可唔可以生性少少

出美斯 渣土機會黎啦

獌真係每場都有個12碼

神軒沙

射上太空

75分鐘 換埋剩低兩個位啦

可能告別賽

水貨真係勁

又飛機

沙拿藍天

究竟水貨之前點樣入19球

雲迪克直接企人地三閘線

76啲斬波好鳩屎

又反

有無人整張李城5號既 Fail Gif

點都要留一個
唔係傷左無得換

起碼要追和, 難D

有無link

浪費咗幾十個機會換返嚟

埃及狗真心好笑

西咸快d入啦

Keita

190個機會

Gay達

盲既就剪下d頭髮啦

其實d隊友點睇沙狗

隻腳長d就入

沙拿向軒致敬

我睇Bt sport

睇緊呢場, 悶到HIHI

GAY達腳短

飛機？

似放水比av

真希望夾多啲

抓到你囉

naby lad 太腳短

你點睇你老闆最錫個女同事？

成班都係(浪費)機會主義者

我見到九九八十一斬既利 李城前面咁矮斬乜鳩

般茅係咪降硬

咁都冇

都唔知點練埋門

渣士年代瘋狂斬比波連尼

西咸唔贏就降

西咸唔入既話都係要降

波連尼依家去咗邊？

咪又係因為我利賣太多垃圾比人囉

Verona

獌狗頭半季同阿記熱狗都柒下柒下
季尾已經去番6x分

維羅納

椰子仆街到

利下半季柒

九成

新250 IBE

Ibe+slk 呃左人地副身家

唔係人渣on9 一早踢左獌狗落去啦

Hellas Verona FC

唔識

利下季柒

Neco賣老抽

76抽筋

CHING 咁講, 我又發現前面三個性格又真係勉強叫夾到
沙狗自私到仆街.
明奴無私, 鍾意幫人入波多過自己入波.
文尼老實人一個, 蝕底忍忍忍...

真 第2跌到第5

Fsg一路走來都咁撚柒

bournmouth 要west ham 一球就一樣得失球

條撚樣勝利11人一季都頂唔到

屌你老母咁後生體能咁廢

76兩隻腳抽哂

neco真係要練下

人渣士真係冇撚用
成副好牌用到咁

neco踢到抽筋

有FSG咁孤寒好難唔柒

換taa la屌

抽晒兩隻

man utd 4424 again

49000咁都有得踢r連

利物浦應該分返英超獎牌比般茅

已經係踢風流波 輸都無咩所謂

仲差條J未抽筋

又無啦子

67扁嘴

maddison一傷
中場廢晒

冇人幫手拉根

今場佢個陣殘到咁
勝利11人唔傷既話前4硬

冇沙短

季初嗰時好似仲講緊同利鏝一齊爭冠

D後生真心垃圾
佢係死都唔出波
但又要企底線

等走嫁啦

INGS仲差1球

去咗白禮頓簽約
名單都冇入點踢呀

維拉入埋波

沙短做錯啲咩

中完肺炎,燒壞左個腦

啲大佬心諗 屌廢到咁嘅

算係咁啦
d人傷哂

完了吧

IBE 又係獨食L 黎

如果賣光頭仔果D咪對版囉

椰子放水放到出面

慘

係喎 自

RIP

AV1-0

av季尾自己都算爭氣

般芧rip

比比鳥

沙短究竟做左錯d咩 係唔係同lalala一樣理由 驚佢傷影響轉會

新萎根 咁都唔撚洗降

AV好波!

李城QPR式入兩球得唔得

宗師啲眼神囂張到

1:1

1-1 維拉

av

下季到佢地降

如果係就精彩...

西咸有機

燈到西咸入

咁椰子放比邊隊都冇所謂既

得我表演食屎

老母頂贏卡路爾

入多球先有用架

屌你西咸入多粒啦

比比鳥玩撚哂

文尼3-1

咁都唔降
失波多到

mane

Mane mane

文尼又入 沙

文一招

獌詐死

學野啦水貨

gomez又柒

水貨諗緊乜

沙拿依啲一定做唔到

回家吧沙

水貨條仆街依家咩心情

文尼一腳>沙n腳

文一招 就係咁簡單

mane呢球仲靚過origi

高美斯

Mane
Salah

屌如果唔係為左做俾垃圾沙，文尼25-30球走唔甩

有預感下季獌狗歐聯決賽輸
後季贏歐聯
後後季重奪英超

真核交屁

交屁要走了

勁到

moyes 換felipe anderson 出擊攻

交屁

水貨個樣sad 到

水貨係咁想入想入
結果就入極都入唔到

文尼:沙拿你識唔識射波?

文尼先係真核
季中垃圾沙無態都係靠佢

文尼出超必

文尼勁撚到

Mane 勁到

自己射波差冇計

波係咁撚樣入架 垃圾沙

賤人戥人開心都唔曉

文尼同水貨真係高下立見 一腳就搞掂

下季留定一件印文尼先

點解成隊都要做比沙拿 唔做比文尼

今場老母幾勁

垃圾沙有過態？

真核真係真核

李城主場贏唔到
真係衰自己

下季無文尼

訓完場

俾水貨嘅話
一係俾對面閘咗
一係射龜省對手後防
今季睇咗起碼幾十球係咁

文尼自己都搞得掂

屌我髮唔到

明明射波好咁多

駁*

ings仲差一球

鏝又5粒on99

Jones

復賽之後狂輸

做比文尼30球都入到，仲未計12碼

做比文尼既話 拎左神射啦

鏝今季過100球

降班禮物

仲有藍天

下季都係佢地架啦

伊雲斯紅鳩埋

真係真係真係真核？

唔捨得金絲雀

KDB要拎 PFA

99分

李城

呢條友真係垃圾黎

Evans又送12m又拎紅牌 西撚利

99分(冠軍)

今日條中場又唔差 係老母助攻on9啲

報恩 識閪咩

條友真獌

破唔到百

屌 人渣垃圾！

可以傾轉會了

屈差啲3-3

掟個波比人快開

羅拔臣兩季都差taa一球助攻

差一場就破紀錄 真係嬲

專賣25仔出去

是但啦
下季星散

下季見

太早奪冠無計

全隊做俾水貨即係有10個人造俾佢
但全隊造俾文尼就只係有9個人造俾佢

見到渣土個樣都覺得慘

陳公有自己廣告

but he is still able to smile
有冇人聽到

人渣士真係垃鳩圾

傾邊d人要走？

對阿果場

Av

抵撚死啦佢

幾得意

即係唔洗推post

完季!
買人!

麥迪臣灰撚到

公道講
果球唔關佢事
Wes morgan條廢鳩先柒

?

抵啦

FSG: 賣人

係都般尼啦

獌狗失波其實都失好少

其餘19隊會買人了

即係無野傾

都唔知李城係咪特登

Go liv la diu

快啲買人啦唉

睇下mane 同salah 把握力就知。。。
睇見salah 射到咁重笑笑口真係把幾火

得屈狗降開心

人渣士無辜的

下季有歐聯踢唔灰啦

維拉

南野完場有冇同武藤傾計

可以傾賣咩人了

武藤今季出左幾多場

還番3分黎啦仆街
送3分比佢地都要降

力子嗰球好撚靚

岩岩影到

0加特

messi goal

可唔可買隻左閘同前場嘅後備

舒米高on99

最尾比連狗入波

cls
咁撚比連加特入

幾耐冇入過波

連加特咁都有球

舒米高

希望下季keep到

lin加特>水貨拿

送SARR過黎當和數

痴線連加特

連加特

渣土真係崩盤專家

Until he scores

全季LAST GOAL

降班隊有咩人執

好似有個英國佬買LIN 今季0A0G
咁撚樣無左

崩足兩次 好撚慘

屈仔竟然降班

rodger : 崩盤我有經驗~

會唔會斬鳩舒米高

唔係嗰場個中堅走去打鳩人直紅

比lin入波

崩盤佢有經驗
選一季最後那天

渣土上唔到一線總有原因

羅渣你是我最想留住的幸運

冇得笑連加特了

on9 最後兩場炒教練
delofeau sarr ake

利都試過依種崩潰

茅夫就陰功
贏波降班

大把人執

場波證明咗原來利記唔係冇左邊個就唔得

終於證明到係教練問題

ake?

cls係咪有條友買咗lingard成季冇goal冇assist

般茅年年送分俾我地

算啦,
渣士踢歐聯,咪又係on 99 , 都唔係未見過
又如歐霸簡單D

選一季最後那天

ON99 爆炸頭已經唔係第一次自己玩波玩到出事
隊波多得佢唔少

車好似有BUY BACK CLAUSE?

Fsg 一個都唔會買

其實肯交波既沙拿威脅大好多
最尾都交左幾球靚波

降班隊正嘢

norwich 個3隻 buendia aarons lewis

Max Aarons
Ake

獌狗真係要多謝支那
前半季踢到咁柒都上到第三

算啦 唔失波都唔覺佢地今場入到獌波

冇錯 fsg：有harry wilson執
買左人啦滿意未

多謝球證

阿狗係唔係一定有歐洲賽踢

fa冠軍去左踢歐聯
變左亞軍踢歐霸

我記得當初皮雅臣好撚串
話實護到
但佢將近護到比人炒
有冇一隊波個管理層柒得過屈福特

依句真 咁樣救返個歐聯席位

公道講句 49000係買左般奴 同佢地輸得小先keep到
同埋其他果幾隊漏曬氣
李城 錫紙聯

又可以睇下有咩執
sarr,dxxxx大肉腸，屌老虎

最衰都係利物浦
賣垃圾搶人錢
又賣ings比修 搞到般茅失分

其實係轟，李都柒咗好幾場先被佢上到

no, 要贏FA

原來未來熱都去返第六

馬撚就十弟

平平地執個cantwell都好
死左心唔會有big name

好似係亞軍都冇 比第7定唔知咩公平獎果d野
唔記得

唔好輸左道氣先
咪同曼狗打維拉個場一樣
後面唔失先起碼有個希望先
本身要攻已經難 一開波比人禁粒12碼先仲有咩好講 咪下場啦
又唔係好似垃圾利咁就識踢逆境波

成季主力+輪換嚟講
最失水準係咪明爐、張仔、力子三揀一

件pukki係咪廢左武功？

公道執翻正啲十二碼收左檔啦

獌都可以失波第三少
雖然ddg同小丑都間唔時派下膠

茅夫其實入多一球,或者冇失波, 就唔使降, 真係差少少

咁fa cup佢地實落力炒車

明爐入波少ja

唔係差1分咩

仲要揸住宜家李城li隊垃圾攻足獌60分鐘
知抵死但咁死真係火到黎

係
絕殺左賭狗

av 和诐ar

美斯後期都轉助攻啦 引開d人再交波比隊友

英超完季到歐聯開波

買個後生閘位做輪換都好啊
Williams真係得聯賽盃嗰啲練吓

無理由成日搵米拿打閘位

點解你覺得cantwell 會平

係

就係差左入左計唔入個1分
屌你老母英超球證

CANTWELL AARONS SARR
一字排開未

維拉和wor
點都高分唔過維拉

阿特蘭大 仲要麥巴比傷咗

只求FSG OUT

用依軒拿祖 抵撚死 上季對鏝報恩丫喇

阿狗8喎

14-15英冠升班順序 = 今年尾3順序

你當撚8 on9咩
一件基佬, 為FA CUP 存在

呢個係真廢啦

英超冠軍執平貨

鏝/拜大機會

li件認真垃圾黎
無佢起碼唔會爆成咁
但無奈真係無人用 一攻就踢死華DEE一個

岩岩睇左陣曼城
Max aarons同cantwell真係可以諗諗

丫屌頭先未update google

老母 robbo 沙短

作為務實利迷
轉會窗一定J Lewis Cantwell Sarr
咩Sancho Thiago呢啲太主流太浪漫

屌拿星車仔獌狗有歐聯J緊kai同sancho
我地要J邊隊降班執人

好似轉緊金絲雀隻左閘

後防見到wes morgan都知收硬皮啦

屈仔好似幾多正野

買sarr踢走salah

再咁多嗲
FSg: 最已陣

原來一陣有布巴比睇

Lewis做sub都好

250最尾入波過埋沙拿

師兄 購物成引？

鬼叫蘇恩祖ON99直紅
渣士式崩盤真係特別多神奇野炒埋一碟

真正務實利迷:買你老母咩 下年繼續勝利11人啦

Lewis ake cantwell sarr
買哂即刻齊腳可以開季

sarr mane雙翼齊飛 又同國家 同仇敵愾

最理想
Jamal lewis +Lloyd kelly +sarr
三隊各一個

唉 垃圾利只配降班隊搵人

要買星捧鏝啦

迪尼後備fw

又偷偷地反軒

solanke呢
啱啱又入波

實際
67+jones

有降班料買都夠我地j到虛脫

咁幽默呀ching

Ake去鏝
利肯出30m買佢咩？
3m都唔肯啦你又唔係紅襪

呢個應該唔啱用

出30mm買遊艇應該有份

老虎走 簽屌老虎

大家做乜購物成癮

醒未 降班隊d人都唔會比錢買啊

般茅個H.Wilson 幾好

希望狼隊贏到歐霸 同 妓贏fa
熱狗先會冇歐霸 （好似係）

比d大志唔好諗執降班料好唔好
我地係要其他聯賽冠軍隊挖角

psg mabbape
bayern thiago
real madrid isco

證明我地隊波踏實

kelly 好似無預期中develop 得好

Barca Messi

Bar9 Messi

捧鏝轟獌喇

計我話應該免簽兩位前bournmouth 潛力新星
brad smith
jordon ibe

講真
Lewis Cantwell Sarr
三個有一個都要多謝FSG啦
高普想要嘅就肯俾錢喎

根本係中堅黎,ake傷左佢先大爆發

咪係唔知咩超冠軍買咗件南野囉 又購物成癮？

IBE廢到般矛都頂唔順雪鳩左

A reminder Liverpool have only spent £8m in the last two seasons.

現實係左閘升Adam Lewis
第四中堅好賀化
中場最已陣
前面收返Harry Wilson
今季既獎金用黎買多隻遊艇

蘇恩祖真係切腹都唔掂

軌有Kai
獌有sancho
我哋得知足

15M

6 月30號前release 左

原來一陣有布包皮
係咪一場過的？

咩諗諗？cantwell好多人搶ga! 手快有手慢無，fsg 醒目就快手3000萬買落去，不過人地3000萬都未必肯賣，踢法似lalala, 應該好易融入我地

hoever 打rb 算啦
williams 借出去
williams 連flanagan 水平都未必有

有啲似神軒+lalala

兩回合

No major deals are expected to happen at Liverpool this summer, and this would only happen if a significant star left.

However, there is no expectation of this, so a quiet Anfield window is likely. [@MarkOgden_]

利迷好串真係都市傳說
睇下班獌係出面幾撚多po鞭軌
我地拎冠都冇人敢引戰

當年神軒都係季尾停賽

我地有股息分

錯啦
Wilson開價25m+
賣完紅襪又有錢簽人

moses 的錯

一陣引戰又俾人話j 4日前既歷史就唔好啦

預左

原來個topic fuck la

題外話 下年鍾斯17號 locker應該會係南野附近

皇者獌

而家拎前4係勁啲

死利狗逼害友會

破紀錄連續三年唔簽人

球會球迷都一樣咁賤種

FSG:不了，有古蹟

49000靠球證都咁串，一陣歐聯冇球證幫,睇下會點

有得睇brewster踢升班附加賽

咪簽左南野

唔係反軒 但覺得今季利踢得最好果個應該係文尼
最underrated應該係法賓奴 佢對鏝球世界波先拉開到同鏝嘅差距

伊雲斯等左咁耐
最後一場終於可以幫母會做返d野

屌你老母三季唔買人

轟好似被爆閘 得罪獌狗俾佢一世追住咬 呢單野睇到獌狗仔一有位小小就出黎吠

分兩場

成日搵唔到link睇英冠

on撚9屌你老母fsg

下年有心理準備俾19000爆入來

下年軌實炒鳩佢地

其實有冇諗過
就算再下季都唔撚會買人
踢到現役呢一班人真係退役
Fsg就會賣盤
呢段時間完全唔投入再吞哂所有獎金同埋盈利
講緊淨係兩季獎金已經成四億二
都可以完完全全吞晒
仲要有sponsor同埋賣人
到真係完全唔掂先賣盤
食高普條水已經夠賺天文數字
仲要冇人公開反佢哋
同埋有班傻閪股東幫佢哋含撚

唔出奇 未撚見過咁西既班主

應該下季開始每場輸波都會比狗咬「上季唔係99分好勁架咩 搞咩_ _都贏唔到」

車狗買埋KAI ZIYECH同OBLACK 炒佢地456啦
唯一弱點係林伯排鳩陣

睇返對車路士嗰集Inside Anfield已經見到調咗位

仲要俾人屈金錢足球 VVD AB

其實大家誤會曬fsg 原本唔買人係希望留筆錢一炮過擲落麥包皮度 只不過佢最近斷左腳先放棄咗依個大計
希望大家唔好反fsg

季季都唔買=防止購物成癮

正想講，早幾日重有post啲獌狗話我地周圍挑機

笑撚死 傻西獌狗比兩隊死敵騎撚住仲好意思去笑9車

F$G : 廢中話想用住青訓件包皮先 唔關我事

未來熱fans 算最有禮貌

傷咗唔洗買

出面d post好好笑

下年到我地爭四

死獌狗係波台公敵唔係無原因

但而家已經購物成癮咗

4424 仲惡撚過狗

最衰古天奴

獌狗係咪戇撚鳩
我啲恥笑post都推番
Lead你33分都唔撚笑得你？

皇者獌d氣焰真係唔講得笑

認真我係真心覺得Fsg
閪撚過高安基，利維，同艾殊利

其實如果維拉告鷹眼間公司會唔會告得入
始終係果球令到佢地降班

個個咩死猁狗一世冇英超自從贏左巴塞話服左利就再冇爆過閘

乜嘢啊
你想講茅夫？

維拉無降喎

笑到仆街

Stands for stand for
講哂英文咁好撚型

痴撚線

高安基
係阿記捱過左起球場債務
都扔左唔小錢落阿記

好撚小氣
我個post完全冇嘢可以鞭喎
佢哋仲要成班入哂去互正評自己d comment
嘔心到

Klopp confirms that #LFC players now on holiday for 2 weeks.

閪過艾殊利應該未必啩

但係想做班霸咁撚樣input點會夠數

可能當左你係轟
但stand for 都唔講得果下我笑到癲d自卑感出哂黎

屌，咪係囉。。。拎冠軍都係買降班球員。。CLS
以為降班果啲平咩。。。正正經經買個好啲都喺返度

應該想挑戰艾殊利地位
到時班傻閪股東又有得j了

Fsg由入主開始除咗請廢中外從來都冇做過好事
你真係覺得fsg想利做班霸？

諗起沙拿條傻閪臨尾想鳩刷
刷到幾場入球荒就想笑
獨食狗冇好結果

呢下真係笑撚咗出嚟

edwards放成年假

想問吓曼聯球迷般普連線stands for 乜野?

力子又比佢入一球嚇一嚇
成場波都冇腳好波
但又得咁靚
沙拿d控波同射波好撚廢

Thats why加利佬話高普係over achieve一啲都無錯

足球奇蹟

咪好似歐聯決賽

完全冇啦
基本上除左vvd係非君不嫁一定要買到返黎外
好多次高普第一選擇都買唔到咁

我諗ab果下都算係嘅 果陣仲要唔要fekir 都要買佢 不過唔知依家fekir 踢成點

baines退休

幾時到水貨

勉強可以加多個既 秘密傾左法賓奴番黎 由收到風到官宣唔過五六個鐘 係一訓醒無啦啦有得丁果種

係fsg先好意思出晒飛機文認屎認屁
又話管理好又話點好
純計球隊管理既進步、大部分都由高普入主開始話要佢地先做

買2個都夠班股東j一世
Fsg: 你當我黃大仙咩

Fekir好似有幫利狗講說話
好似係賣家果邊反口定點？唔記得了

大把足球page吹奏fsg

果d邊知咁多野呀

吹奏得一定唔係利狗
係利狗都應該智商低下
就好似唔玩hottoys吹奏猴活咁

體測埋 fsg講價呀嘛 還番里昂價要平

Btw 樓豬如果冇其他特別野麻煩pin this
呢段嘢算係我重點

諗起之前d傻閪股東成日j高普睇岩既fsg一定會俾錢買
然後一隻timo收左佢地皮
跟住佢地就話timo唔夠班冇位踢

fsg 死好命講到高普

我估冇人閪得過艾殊利

有無人有英超同歐聯棒杯iPhone wallpaper

Fsg out

肥賓真係好撚勁 咁都捱到季
個肥佬年年都放風賣盤
放撚到而家都未賣到盤
搞到玩fm變左feature加左落去

其實逐樣逐樣計
Fsg同艾殊利真係有得揮

Robbo真係寶黎
又好波又勤力
下季作客金章要印佢

作為利夠都覺得紐迷好慘
宜個班主，成日吊住隊波，乜都唔俾

利狗未來都係咁上下

我利近20年既最佳左閘

再唔買後備真係打撚殘佢
要食止痛藥咁滯

岀面獌同車係咁嘈
笑死

放風賣盤->冇得操作轉會 要執靚條數 -> 完轉會窗話搵唔到人買盤 -> loop到2046都係青訓足球

食花生最爽

個走勢係真心似
特別Nike 中咗伏簽長約

佢真係近20年最好嘅左閘，宜家應該現役最佳？

個包皮廢到

肯定top5

唔識踢波
其實左閘同右閘有咩技術上嘅分別
訓練Nico做萬金油得唔得

後備有米拿叔 仲有法賓好似巴西國家隊都係打閘

唔順腳 我地閘打overlap 落底 唔順腳進攻差好遠

作為左閘一定係現役最佳
淨係兩樣嘢
體能同斬波已經夠做
已經唔去講防守
Alaba多功能所以未必rate 到咁高

剩係體能已經唔夠
80已經老抽

binno右閘黎
踢摩納哥好似打過

右腳左閘完全係一個錯嘅概念

William好似試過逆足打左閘

一樣垃圾

技術上分別唔大，都係咁踢
不過唔就腳差好遠，好少會weak foot 打閘
基本防守上你右腳打右閘你係弓字步左前右後最多放佢落底
但如果你右腳打左又係慣咗咁企咁就放咗人入中間

肥賓當時用艾比路亞打左

好想知點解佢可以練到斬波咁準，佢準繩度好過tta 好多

1314 flanagan

佳尼都好似試過

其實r26佢防守都唔勁 唔係落腳準果啲 只係夠勤力 好多時都搏老命追返
R26啲地波就好靚 高波我個人覺得就麻麻
不過下年佢同文尼應該一人印一件

佢係自動導航
Taa係機會主義

渣土踢歐聯真係痴撚線
瘋狂輪換。。。。

究竟佢會唔會轉細number
肯轉佳尼件2號即印

皇馬右閘出身

Taa傳波黎講視野闊好多，中場附近睇清企定都已經可以斬，robbo唔跑住唔識出波咁

自爆？

依定嘅沙拿就係條女除曬底褲 但就係碌鳩入極都入唔到去

Taa技術基礎係中場中
所以轉邊果d好準
Robbo就標準閘位踢法

好記得jelly比人串過跑起來傳中仲準過定點

想問下南野踢成點

今場幾生猛 差啲入到波

The 4th August is believed to be the start of Liverpool’s deal with Nike. [@JamesPearceLFC]

佢今年仲要開始有份斬角球，印象中10球有9球都唔過近柱

拜仁 艾方素戴維斯
勁過羅拔臣啦

都無新球員想印

之前taa同沙拿都係

當時得屌摩，你想出邊個？

包皮搏到12m但隊友入唔到

仲未斷腳死咩

又針

呢條仆街都唔係咩好嘢

利包皮wo

屌

以為你咁憎brewster

點會憎自己友

Brentford踢少個

黑哨黑走左個

包皮隊入波喎

set得幾靚

炒撚左個12m 不過包皮有啲廢 啲走位仲閪過南野

中波直紅 痴撚線

啲波比晒ayew做

睇左佢15分鐘
波都無掂過咁

有咩玄機

多謝球迷姐

利記金錢足球真係都市傳說
仲要由獌狗仔把口講出黎

ab硬食咋
屌卡柒到咁，唔換個龍想佢俾人掉蕉咩

用番米

獌：利物浦金錢足球 破紀錄買後衛龍門

睇番精華 伊拿恩拿祖呢條友真係廢撚到on9

成日係d關鍵比賽決定差到錯撚到

認真好撚廢你正選出gray好撚過啦 空撚哂你唔比個射手自己生蟲右腳鳩射左佢

Btw fsg同股東都要死全家

同salah 差唔多 ja

唉 睇到般茅降都幾撚sad

D小組幾好睇 又用得多英人 班友又唔茅

領隊又熱血 錯就錯在收左利狗d瘀血

屌佢老味我要thiago呀撚屌fsg

見到利ig淨係po力子球入波 應該真係佢告別戰啦

走無問題, 但你唔買番D人

唔小心訓左

走哂 啦 老虎 力子 都唔買人

一齊寄刀片去FSG

有布包皮回歸

呢期有9成似

Liverpool have already made contact to sign Schalke defender Ozan Kabak, as Klopp looks for replacements for Dejan Lovren. [Bild]

Jonjo Shelvey finished the season as Newcastle’s top scorer with just six PL goals, the fewest goals from a Newcastle top scorer in the club's history.

Jonjo Shelvey, goalscorer supreme.

祖亞寧頓

Leeds United fear their hopes of re-signing Ben White this summer could be scuppered by Liverpool who are looking for Dejan Lovren replacements. [@leedslivenews]

Ozan Kabak profile:

• 20-year-old CB
• 1 cap for Turkey
• Has declared Van Dijk as “his idol”
• Schalke want £31.8m
• Has a release clause in his contract that allows him to leave next summer for £41m

Fm妖人

睇一次睇到呢個名 條友好撚athletic 出擊力同路數好撚巔
有腳法又有長傳 都幾撚巔..

偶像仲要係VVD

黎到變懦夫

“Uncertainty continues over Wijnaldum's future. If it's not resolved soon then they'll have to decide whether to sell him or keep him like they did with Emre [Can] knowing he will probably leave for nothing next summer.” [@JamesPearceLFC]

如果佢走真係要all in thiago

又想喺Schalke拎人

係咪高普老友揸緊莊？

同埋fsg撚會買人咩

有Jones啦

30m咁貴
用邊奴頂中堅咪得囉
呢兩年咪買咗一個人囉
購物成癮咩

原來季尾咁柒都高過上季兩分

Fifa係future star黎
有88

話時話，般茅會唔會告鳩var

Av對錫菲聯個龍接個波入龍唔計入執番一分

origi又賣, lomo又唔要

但就唔撚買人

老母咁重視出場時間 睇黎係高普唔肯100%保證老母黎緊繼續係必然正選 所以續約先搞咁耐都未傾掂

上年李城打鏝果場次回合好似又係佢條友做間諜

但老母成撚日lag機

Fsg:look!
We have Rhian, Harry and Marko these loanees.
Why should we bother in transfer? Get them back
Like new additions!

睇黎你俾fsg強姦左全家
誇到咁有乜可能閪過呢三個呀on9

元朗西鐵好多人喺診所門口排隊
唔知係咪拎樽做test
利申test negative

每日派百一個樽 免費

琴晚果球 咁比人快開

應該差唔過高安基同肥佬
但點解會覺得好過利維

原來係咁

利維買幾撚多人今季
但係轉會strategy怪雞先搞成咁

熱刺薪酬架構又係唔想失衡，仲要起新球場，
原本就好似fsg+雲爺爺賣隊長時期

但係一件Ndombele就打爆咗佢哋嘅平衡

上面話簽個中堅
40m FSG 撚有錢牙

btw 黨報同其他 source 都吹垃圾利無 major signing
但又有風吹簽 Thiago 同上面個後生中堅
咁姐係呢啲唔算 major signing？定有一邊講大話？

險簽隊major signing

自己集資啦
可能仲快過叫FSG俾錢

高普自己搞眾籌啦

警方表示接獲報案，指懷疑25歲姓潘女網紅、25歲姓黃女友人及34歲姓宋攝影師，在酒店房間拍攝胖男不雅影片，調查後以涉嫌「破壞公眾體統」拘捕3人，案件交由油尖刑事調查隊跟進。根據法例，此罪罪成最高可判監7年。

開live真係玩大左

咁平 唔算

唔係唔簽
係走咗人先會簽

唔茅？
作客定主場失左球茅波俾佢地屌到飛天喎

里昂最終都係要平賣 fekir根本冇人爭

佢都唔止一次提起自己巴塞個場應該正選

好嬲好嬲就入兩球

買thiago佢更加唔會有正選
佢佢會係輪換第一人選

咁唔好忘記keita ox 每人傷半年

基本上老母100%出啦

比fsg 踢爆傷過仲要臨尾唔買 仲點賣得貴

全世界都知傷過十字

最記得條廢人當年對鏝嗰球

如果Lovren 走一定要買平既中堅, VDB 未夠料

呢鋪抵佢地死

呢條友真係屎到仆街
點解仲有得踢李城

比利時力架水貨系列

射撚咗

肥佬應該前無古人，後無來者

玩大咗啦，位唔係咁上嘅

FSG當初唔係吹奏高普可以吸引德國人嚟
除咗屌卡之外仲有邊個德國人

渣士責任啦
衰過咁多次仲大戰正選
Perez Barnes都好撚過佢幾倍
尋日Perez一落場就知d進攻路數唔同級數

呢件力架根本就唔夠班踢英超

佢唔係比利時架啵

人渣大戰永遠衰收尾

Armchannel條新女好正

好似冇勁過

尼日利亞
義和碑啲手足

link?

尋日專登捧李城 條撚樣三打二 自己射左去
不過敵機又係搞撚笑 咁樣都甩手

曾經我地都對懦夫有呢啲誤會

懦夫都值2000萬㗎
同神軒一樣價錢

FSG放風話Thiago跛腳未

米媽正過佢

放左風啦
話age wage injury呀嘛

都係ahgi好啲

我哋好難買好中堅
係中下游勁嘅未必岩打高位
成咗名又貴 fsg唔會買
matip少啲傷就好

米媽唔係把聲淫真係無可取地方

買個乖乖地既 拍vvd都升幾個grade
拍個自信帝輸番有突

快d黎armubuy買野~啦~~

利物浦球迷，35歲的艾弗頓左後衛拜恩斯（Leighton Baines）在本賽季末退休，留下英超歷史後衛助攻紀錄，53次。

又平 排牙又核突

成個look 都淫

好想比碌丁佢磨牙

乜原來佢利迷黎

呢個紀錄
taa同啫喱應該輕鬆破

53次 佢2個呢2年都廿幾啦已經

TAA依家先20出頭

韋根走時，呢到個個都話會嚟利，不過最後去咗鄰居

柒咗，唔好推pls

佢尼日利亞嫁碌柒

都是黑人，不用分那麼仔細啦

ok

到佢退個陣應該可以英超130-140助咁上下

燈少陣啦

有咩球會轉會news？

其餘19隊

下年可以換5個人
其實買多啲人都唔怕

My captain. Your captain. Our captain.

封王儀式中，季中才加盟的南野拓實過於害羞，難以融入奪冠的氛圍中。隊長亨德森（Jordan Henderson）為確保南野拓實也能一起參與，便主動將南野帶到舞台中央，讓他能感受到自己是利物浦大家庭的一份子。

請看 VCR：

哪有錢

未訓醒先講得出

隊長風範，坦白講軒呢方便其實一定好過謝隊

FSG向高普及利物浦球員致敬：喺悲劇一年奪冠係球隊最漂亮時刻

利物浦成為 2019/20 年度英格蘭超級聯賽冠軍，班主亨利（John Henry）、行政總裁彼德摩亞（Peter Moore）向領隊高普，球員、教練團隊，同埋廣大嘅球迷致敬。

琴晚車路士主場以 2-1 擊敗第二位嘅曼城，雖然仲有 7 場聯賽未踢，但係分數上仍有 23 分差距，數字上都已經冇可能追到，令到利物浦成功奪得球會史上第 19 個頂級聯賽冠軍。

球會班主約翰亨利喺 Twitter 表示：「呢個係一個期待已久嘅球季，亦係屬於利物浦球迷嘅球季。呢個係難以置信嘅一年，取得輝煌嘅成就，最終喺今晩成為英格蘭超級聯賽冠軍。」

「喺球場上，全世界都見證咗呢間球會，喺每一場波所展現嘅堅定決心。由準備、解決困難、鬥志，同埋人才嘅匯聚，成就咗可能係喺任何國家嘅歷史上，最優秀嘅聯賽表現。」

「奪得英超冠軍，加上我哋亦都贏咗歐聯冠軍、歐洲超級盃，同埋世界冠軍球會盃。呢一系列嘅成就，喺呢個充滿悲劇嘅一年之中，為好多人可以得到喘息同埋歡樂嘅時刻。亦都顯得利物浦喺足球呢個美麗嘅運動之中嘅表現，比任何時候都更加漂亮。」

「有人話：『我哋係利物浦。』你，無論喺任何方面嚟講，每一個球迷都係利物浦。同埋你不斷地令球會邁步向前——一間歷史悠久嘅球會再次創造歷史。」

球會總裁彼德摩亞表示：「衷心恭喜一隊嘅所有成員。領隊、球員同埋教練團成員。能夠喺呢個競爭非常激烈嘅聯賽中成為冠軍，兼且仲要領先咁多分，係一項驚人嘅成就。」

「球隊今季所踢出嚟嘅足球係令人振奮嘅，佢哋完全值得受到讚揚同埋認同。喺過去呢一年，我哋先後奪得歐聯、歐洲超級盃及世界冠軍球會盃。喺今日，我哋成為英格蘭嘅冠軍，絕對係一個令人難以置信嘅成就。」

「我亦都好高興，並且永遠感謝我哋嘅球迷。喺每一個球季，佢哋都堅定不移咁支持球隊，對於我哋近期所獲得嘅成就嚟講，係發揮咗關鍵嘅作用。」

「喺對維拉嘅賽事，文尼於補時嘅時候射入奠勝嘅一球，成班球迷一直都同我哋一齊。喺對曼聯場波，沙拿喺最後一分鐘射入奠定勝局嘅入球，球迷亦都一直同我哋一齊。雖然宜家無法喺晏菲路慶祝，但係我哋將會用自己嘅方法，喺安全嘅情況下慶祝。」

「球會嘅每一位員工，每日都喺背後，並且努力不懈咁支撑日常運作。佢哋付出咗巨大嘅努力同貢獻自己，所以先至令球季可以重新開始。仲有透過同我哋城市嘅合作夥伴（包括利物浦市議會、默西塞特郡警方、利物浦市地區同埋本土社區人士）共同合作，令到我哋喺晏菲路嘅比賽日運作極為成功。我好榮幸可以同所有呢啲咁好嘅人士及組織合作，成就我哋呢間咁美好嘅球會擁有另一個歷史性嘅球季。」

「我哋首要嘅任務，仍然係大家嘅健康同埋福祉，包括本土社群同埋球迷。我哋希望，贏得英超冠軍，能夠喺呢段充滿挑戰嘅時刻，為我哋喺全世界嘅球迷帶來一啲歡樂。」

快攻華迪空撚哂 神射手唔撚交 自己右腳Weak foot射撚左佢心諗你老幾呀

華迪勁過呢條撚樣唔知幾多班啦

講真般茅前面幾個Joshua king callum Wilson Stanislas

都勁撚過佢啦

冇病徵就就咪啦，人手已經唔夠

我一路覺得佢介意高普當佢工兵用耿耿於懷

心諗唔同叫前面3個set波比你後上咩

好老實講你要踢番攻中不如去下遊d打法搵個坦克車開路再set波比你入

如果個生涯可以咁穩定就係
可惜除左美c朗 我仲未見到個球員可以咁多年都保持到咁高水準

如果因為咁坐
唔洗多每人坐1/2年 我諗佢地老豆老母會心諗前世做左咩野

(2013)
100 Players Who Shook The Kop
而家先知有呢樣野 下個edition會唔會成隊歐聯英超冠軍陣容入晒去

老實講 抵撚死 唔抵幫 黃都係咁話

good bye 老母

老實講slk可能都勁過佢

衰呢D入左去坐真係點幫得你落

冇人會用多過25m買

人唔１接受過震撼教育唔會變
對佢地黎講都算係好事黎

隊長風範呢樣野我覺得場上謝隊好d，場下神軒

外國就話女權大曬啫

實有啦

All time assist leader 弟婦 162球
TAA依家21歲 26球

Agger

獌狗giggs?

email仲話係讀法律

個樣同對腳
雖然最鐘意都係客串嘅Elke

正常男人都接受唔到自己條女咁啦

Elke都頂級 但真係唔識欣賞米媽同argi

老母其實夠班踢疤

成日賣肉 賣都算 成個米芝連咁
大佬 呢啲唔係叫有肉地 呢啲叫癡肥

Elke 呢個名點讀？ L茄？

Ahgi我都麻麻

我覺得ahgi elke差唔多

L key

全日禁堂食
又中圈套

【長文慎入】FSG如何贏得利迷芳心

如以「10年」劃分，就算利物浦勇奪歐聯，由2010年至今只是攞過兩項錦標（另一個2012年的聯賽盃），創下半世紀新低，但係芬威體育集團（下稱FSG）依然口碑載道，深受粉絲支持，與前任廢柴痴孖B對比鮮明，再次證明球迷眼睛是雪亮的，只要用心做、做好事，一定會贏得民心。

剩低嘅唔po啦飛機文一篇

呢個垃圾政府本身話豁免檢疫係唔想影響經濟活動
點知搞撚死埋本地經濟

意甲阿特蘭大咩料

36場入96球

表面上：齊心抗疫
實際想：整死黃店

有啲公司要啲住疫區嘅員工test negative先俾返工

佢地全攻型 強化版錫菲聯

岩岩落街買個飯食已經幾個人無帶口罩
星期3即刻報驚拉晒班pk

Ahgi 睇落cool d

就嚟所以餐廳都要收皮啦
香港有結業潮

等外賣等半個鐘
星期3點死

禮拜三之後嘅日子點捱
咪即係做死我

星期3 之後公園應該有好多人係到食飯

但係而家強制戶外帶口罩
姐係 你地食風啦

焗你係公司自己位食

cls, 咁立例全民wfh算啦

屌你個臭西777係咁放豁免人士入黎
受罪既就係我地小市民

經濟唔好保貼商家
又係市民出

dllm信正苦吾驚

肥仔睇落熱情d

大把人無office
你叫d sales 點算

禁還禁，連增加派錢都唔講，比d希望d餐廳都要啦

佢地唔可以唔比股市唔開
如果玩禁足令，金融業唔係緊急服務，豁免唔到，所以先要咁做

我自己鍾意芊蕙子多D

叫得掂班晨運費老，生果檔，跑步撚
叫得到佢哋帶返口罩先講啦

佢地點敢唔開市呀

屌你 嗰個中大email 仲要係讀law
點解可以蠢到咁樣

諗起佢比肥仔屌就心痛

出番黎32碎
人老豬黃
我埋佢單

芊蕙子勁Gfd able

所以我係第2個post 都有講
根本無捉唔到 你報得驚黎 佢都帶返個口罩/走左
唔通條條街放隻狗係到捉人咩
你地影佢地相舉報佢 d 狗又點會睇cctv 去捉
所以d 廢老都一定唔會帶

印象中，有報道佢講過類似以下嘅說話
1）有些事我多謝呢個領隊，但有些事佢令我好嬲
2）（好似係大概一年前）呢個領隊，唔知點解
佢俾我嘅感覺，佢對爭奪英超冠軍嘅心態好 relax
（我記得佢講完冇耐之後，呢個領隊好快就出嚟
自說自話，話自己好認真好緊張要贏英超冠軍）

一個旗下球員大庭廣衆講第二點嘅說話
即係佢自己強烈感覺到一啲嘢，仲要佢自己好肯定
甚至同一啲隊友傾過，亦唔只佢一個有咁嘅諗法
因為咁樣講得咁白，呢個係一個好嚴重嘅指控
其實如果有細心睇利物浦比賽時，尤其係過去呢一年
球員同領隊之間嘅身體語言同表情
就知係有啲嘢，仲要開始表面化
當然，公開嘅說話唔會係心嗰句
只係 Gini 呢啲真性情，同上年開始就可能抱住離隊嘅心態
先會夠膽咁樣講

唔一定要坐足7年既

本身都豬啦佢

其實有神軒同法賓奴，老母真係可以再打前少少嘅荷蘭老母咁勁，佢打攻中係有水準

不過我都好唔鍾意老母種性格

其實要屌閪咪屌閪囉
點解要開IG live屌

張馳有度

John fucking henry 幾時死

佢下下去到禁區就lag機

黎緊幾日落雨 無堂食啲人點算

企商場食
企天橋食
再唔係入廁所食

出keita定lomo破密集好d

其實lomo推進好似仲好過keita
keita唔lag, 但臨尾處理果下成日柒柒地咁

打工仔真係好慘 食飯地方都無
真係成條街係到 除罩食飯就慘

商場天橋都要戴罩喎
我就book定5星商場高級廁所了

其實keita keep 住係fit 既
攻擊勁過老母

但首先

老母依加臨尾處理個下係交比robbo

再派多1皮野黎洗下先啦 唔係點防疫呀

圓方同K11個廁所暫時係我去過咁多個最正

真
不過應該唔使坐掛

【英超Happy Ending】
對好多利物浦球迷嚟講，包括Now Sports足球評述員陳祉俊 Christopher Chan ，今季英超絕對係佢哋難以忘記嘅一年，因為佢地終一圓三十年願望，重奪頂級聯賽冠軍。雖然今季已經完結，但係下季好波將會陸續有嚟。

#NowSports #英超 #YNWA

陳公做主角

Keita都未max

我地係買rb時期個扭扭又有遠射ge基達

復賽之後佢真係越踢越好 佢只需要多d信心同遠離傷患 咁中場ge進攻力就可以大解放

仆街肥佬仲有得商榷，我亦都冇比佢強姦全家
但師兄憑乜嘢覺得fsg唔會閪過高安基同利維
真係請到高普已經抵消晒？
睇返以前啲record屌鳩佢好撚誇張咩？
但其實你都唔係好了解人哋球會？

又誇張左

講lam哂d獎金計 FSG應該最撚西

高安基個sports group係咪仲大過fsg
印象中佢own NBA 嘅Denver 同埋ac 米蘭？

我覺得同高安基同級啦不用分得那麼細
之前睇過高安基接手之後其實一個仙都冇比過

班主鬥西大會

有咩好鬥
年代同局勢都唔同
西就西啦

1001

閪呢家嘢fsg無下限

【Thank you NB】

利記2019/20球季曲終人散，亦代表利記與 #NewBalance 嘅合作正式黎到尾聲，多謝過去八年黎由 #Warrior 年代起為利記設計及生產各式各樣嘅產品，當中17/18球季125週年主場波衫真係世界級。

講波衫18/19全方位屌打17/18

近年足球奇蹟式overachieve令到好多人唔記得咗FSG有幾撚閪

係
上面果班私人債務付諸球會係閪
迫領隊賣人填數又係閪
咁有錢有成績都唔補強都係閪啫

Disagger
Me 1718>1819>1920>1314>others

利維未必閪過fsg
但fsg點都唔會衰過高安基
利申有追開aftv
都幾清楚阿迷點解屌9 kroenke
就講請領隊
你可以話請高普係fsg唯一德政
高安基揀領隊唯一標準就係平唔係點解會target零經驗既達sir
同埋kroenke對公羊同阿妓個種大細超
應該仲誇張過fsg對紅襪同利記

都不特只
仲要真係完完全全吞晒

17/18個領同袖條白邊有d怪，著上身又唔舒服

我覺得調番轉啵
17/18兩件作客都好睇得
18/19係件紫色幾好，但係另一件唔掂

近幾年主場最好應該都係17/18

應唔應該屌fsg 公道啲應該睇利記盤數
盤數係上年5月嘅 雖然唔夠update 但都有參考價值
個intercompany loan都仲有成79.3million
遮係仲要閪多6年就可以買人

成日話太老唔簽
講撚到好似會簽勁既後生球員咁

1718主最靚 咁多年

1314 101球老二

開市唔洗人係現場啦.
全電腦操作買賣盤.

遊艇唔使錢呀

復古 feel

英媒發現查奧爾比賽中搽「印度神油」

比賽時候往身上塗潤滑油，這樣一來，就會讓對方防守球員很難抓住他。在狼隊與水晶宮的比賽期間，也有眼尖的球迷看到了教練組在場邊給他「上油」的一幕。

人們經常形容靈活球員「像泥鰍一樣」，擦了油的查奧爾，那真就成了泥鰍了。

其實此舉也有些出於無奈，因為查奧爾今季此前已經有4次在對抗中肩膀脫臼了。

諗起歐聯決賽沙拿

好多職員根本唔會有位坐係到食外賣
未搞死黃營之前, 已經搞到藍個班反政府

米蘭唔係佢，除左nba denver仲有nfl LA Rams，nhl同mls都各有1隊，佢講身家有錢過fsg好多，nfl好值錢

Dllm
集集睇aftv先

之前個Troopz睇到好好笑
屌雲加嗰陣好好睇

“Stan fucking Kroenke and Gazidis”

125年 加埋荷蘭橙好難輸

DT同Troopz屌得好甘
仲落力過米啦巴拉屌fsg

我淨係唔like主場個件

後尾追加呢件黑色純粹呃錢

全部既黑魂版都係呃錢

佢哋屌雲加屌班主屌到開咗個網台
仲可能揾到食

唔係”可能”啦
AFTV勁多sponsor營業額好高

不過宜家足球咁商業化其實都好難講岩定錯
啲班主搞波好多都係搞體育娛樂生意黎賺錢，唔係好似以前國米莫拉提個啲咁本身有家業真係愛隊波係咁投資落去，球迷緊係想全力爭榮譽威威，同現代班主一定有衝突

限聚令去到2個人 係咪on9

至少比你拍拖二人世界

但一家幾口果d就冇得一齊出街住

哂氣啦
1條友都非法集結啦
班狗要拉鳩你駛撚法例咩
成個港共已經比班狗玩哂

二人限聚令

我講主場咋
不過對247又係正 雖然好少著

仲限乜鳩
一日唔封唔免檢疫 做乜鳩都冇撚用

單身人士有福了

豁免同一家庭喎

好事係唔比火車頭出街

係車到同係屋企就豁免咋

你估d廢老會唔會理?

係咩

幾條點算

@奶西 點算

而家無得3p了 橙了

美國班主本身文化影響偏心NFL都可以理解
但好似高安基咁一個仙都唔出就抵俾人屌啦

好Q勁 2/3個明奴

點解有nike大水喉都無錢

減啲助攻力又加啲射門咁
不過企位奇怪

u fake news

酒樓全線收皮

第一波爆發有酒吧群組就即ban酒吧
而家有n個酒樓晚宴群組到而家先ban酒樓
你話冇政治考慮都冇人信啦

擺明係架啦.
依家香港政府所有措施都係政治行先

純攻中係咁踢
感覺未係好拿捏到假九個感覺
所以綿龍真係好撚勁 取前鋒同攻中個平衡

打個和

直接搵佢打中場咪算
佢練好啲傳波應該唔錯
又有遠射

米媽

計埋nike 條水喉都係岩岩夠fsg 每年賺錢個個target咋 點拎錢出黎買人呀

米媽太瘦啦

等睇佢幾時出現donki群組

係既
但米媽條腿玩一年都得
樣就Argi la

有得比你揀?

阿算唔算拎ox換狜
屌你老母疤都幾痴線

J下姐

講咗幾次啦喎

好

留意番
人妻係你ff出黎

正呀

幻愛好浪漫

send呢個先有用

有冇生過仔

生完仔緊係大波啦

笑到我仆街

唔知點講好
我自己理解就本來北美四大都係好商業化，nba為例除左lakers celtics knicks其他都係唔太有heritage既球隊，唔似歐洲南美足球咁隊波同當地人有深厚連結個種feel，啲美國佬黎玩足球一定係水土不服，佢地又有salary cap個啲玩，操作上差好遠

俾你發現咗

擺明性暗示
有冇即刻放佢上枱

返工？
屌你點解我返工得堆呀伯

笑撚到仆街

1